我二百蚊報名費凍過水？

利申毅進生，成績ok,今年實畢到業，但當年dse死。話說2月中報左理工某文科asso，依家二百蚊請佢入學部食飯？

理工asso????

Jupas poly定hkcc?

hkcc

我都報左啊
個200蚊行政費應該冇得退

你報咩科？

仲要未收到面試通知

唔係你個科 自爆唔多講啦